武港肺炎 香港410宗確診又上左微博熱搜，重加多個笑哈哈係後邊。

個笑哈哈係因為投票先有
有3000個中國人投笑哈哈
所以最後自動顯示笑哈哈。

睇完個笑哈哈完全冇特別感覺
好似我地笑其他國家既人一樣

（笑）本身香港政府都是垃圾級應對

屌打撚左武港肺炎

武漢肺炎先岩

平時就中港一家親
有起事上黎香港死香港事

說好的血濃於水呢

終於唔洗被同胞

口講一家人 實際上憎到你暈
中共D文宣方向啱嫁啦 快D制造多D呢種你我之間嘅身份差別啦

正常啦 香港人屌人先 人地屌翻你好正常 以前ricegum 嚟香港搞事嗰陣 都唔少大陸幫香港講說話

佢地咁做我地完全冇怪佢地呀
反而有少少開心

冇人care

支那撳低位數字就係為左比支那人打到飛機

埋鬼d蝗蟲諗咩呀
自己做好防疫咪比人睇死啦

大家開心咪幾好呀
真心話先最重要

依樣野你問林鄭啦
香港人自己做左好多啦

佢地知唔知有好多藍絲中
保守估計中武漢肺炎既黃藍比例去到2:8

支那零確診全世界都笑仲好撚嬲添

死既都係藍絲

是但啦 唔好比希望佢地咩沉默大多數

咪撚戇鳩啦你
邊個屌人先啊柒頭

唔係仲以為佢有希望呀?
佢想香港人死哂好耐喎

應該香港人屌人先 本身大陸西對香港人都無乜野

武漢肺炎攪亂全世界仲咁不知廉恥
真係支那狗先做得出

香港屌人先。

認左去咁點 係僧班仆街 就好似武漢肺炎 我地擺明玩歧視 係搞鳩中國 唔好講咩日本腦炎 西班牙流感果d

笑囉，好過果d咩血濃於水

等班藍絲知你愛中國，但中國唔愛你

依定上深圳好似要隔離添
武漢落黎就三不

大家拉返開d好d

希望下次民調唔好整埋曬d 中國香港人 香港中國人

直接得中國人同香港人簡

[2020立法會選舉] 要有定心理準備，今屆選舉前後有DQ外，會有參選人投票日前被捕、被判刑、失議席

P牌推唔到，麻煩幫手入去推

除湖北外，全「中國」最多人留院嘅地方就係香港

辛苦香港醫護

究竟咩人會走去睇微博熱搜🤔

好快有回力鏢啦怕咩
支那人好快飢荒
又冇工開

大陸死咗幾萬人都唔止

國際時事評論員

係呀笑啦
趁有得笑好笑

一咩家親
有冇見過乞衣同紳士係一家人黎

支共不如唔好死攬香港啦各行各路咪算

父爺上夠微博未

支那蝗關心香港我仲驚

微博睇壞腦 唔好上太多啦

我意思係平時中國人開口埋口香港係中國、香港人係中國人
依家?

好撚心佢地分分鐘一個小區都N多撚過400人就咪撚笑啦幾撚時復工啊

笑乜 你地一日多過我哋夾埋

作為香港人
無乜特別，因為呢個事實
無乜開心

佢班冚家剷死哂我都係哈哈笑
死光最好

五毛自爆？

睇下邊個笑到最後
自己有報出嚟都八萬幾宗都好意思笑人

隔離國家既人咪笑囉

乜鳩廢青，黑暴，講到口臭先俾人噴中聯辦姐

咪搞事啦普巴狗

Push.

原來香港人衰
好啦我認錯，中國人我愛你地

拉

香港人不嬲客觀睇野
所以係事實既野 有咩所謂

唔洗隔 即場做核酸 陰性先比行

咪爆佢啦
一陣佢個po上唔到熱門呃唔到正評

由得班支那人慢慢笑，自己大難臨頭都未知

我的志願寫左做「國際時事評論員」

講真佢哋話咩血濃於水我仲驚

至少佢地唔當香港係自己人
都算好事呀

無話屌支那西唔啱 只係唔怪得人憎你

佢地8萬人中我都好開心啦

起碼加多兩個零

咁仲好，大家都知係唔同世界嘅人

8萬宗笑410宗

btw 應該加多句香港好危險
支那狗要保命嘅開番關咪撚落嚟

我地都唔介意佢地點睇 哈

你明唔明個post嘅重點

香港人笑尻支那，支那人玻璃心情緒上腦，要帝吧出精
支那人笑香港，香港人絕少玻璃心，無乜感覺，你咪講囉

太少啦 攬炒唔到

80000笑400？

80000步笑400步

80000笑400

我係香港人都畀哈哈啦，居家隔離

咁咪好囉，證明香港人做野認真 佢地係咪即係承認香港同台灣都唔係屬於中國

支那狗

笑死
自己國家死咗咁多人仲得閒笑人

連依個post依家都有100正評
證明佢地用笑哈哈係做得好

香港人同支那人之間互相仇恨係好事嚟

不痛不痕

一家人呀

哦係咩 不過點解香港人會屌呢？
大陸人不停入侵香港 成日話留地不留人
武肺搞到全世界都有 仲要人感恩
佢地本身就抵屌

我都笑哈哈喔

因為佢地由細都當香港係同鮑

不嬲係世仇

我完全冇感覺
唔會覺得「關你撚事」
又唔會覺得奇怪
都唔會覺得開心
唔知點解乜感覺都冇

愛同恨分明

我都想笑
中藍絲多

證明已經分裂了

快啲宣傳中國0數字，但香港就有上升

再大大聲多謝黨比香港獨立

是旦啦 叫牆內人民數下武漢死左幾多人

傻仔黎啲，你地死得仲多，不過唔報咁解姐

根本人地從來無當香港人係中國人
不過只係想要塊地only

我地攬炒派都笑哈哈啦

有咩問題

笑係正常，又唔係自己人

大家咁憎對方，點解仲唔分裂開做兩國國家啊

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

Who fucking care?

發現真係得支那人先會咁玻璃心

8萬步笑410步

幾撚驚佢話血濃於水

恭喜香港人正式同美日台並列

你講出嚟唔覺得噁心?

中國已經沒事兒沒事兒

快d復工復課

完全係 哦
就完左

回力鏢好快中

武漢傳比香港
呢個term acceptable

係
Wfc

【光復議會】仲唔入嚟同我推到泛民含淚搞初選？！

冇所謂

唔緊要呀
講真 你地日日死幾萬人 我都笑唔少啦

Who cares

中國終於有投票既機會

竟然有200人比傷心，出奇過出奇蛋

等復工爆多波，啊唔好意思訂單cut曬復唔到工添

依家又唔中國香港喇？

cls 你係咪平行時空
定俾支國人洗腦
知唔知邊個孔慶東

咁你都講得出 人唔笑狗都吠

根本香港同支那係有分別

唔知，話係希望廢青死，港獨比病毒更毒
有時真係忍唔住笑

笑鳩香港, 但係一解封全部都湧落香港

500人

大家平時都要支爆，人地咁反應好正常啊

上年年尾佢咪一鳩樣笑香港人緊張
過多個月時係點你唔記得咩

唔爆發係我地防疫成功, 大爆發死得多既係愛國廢老,
只有香港, 兩種結果都係贏, 哈哈哈哈哈哈哈

對佢地笑冇咩感覺

大陸武肺死嘅人條數仲細過意大利，你們信不信？反正我信了

因為以前香港人生活好過大陸
幾多香港人去中國消費，以前我都試過

支那人只要有好處就會當你同胞

下次咪撚係香港前面加中國兩隻字plz

好現象，希望中港繼續分裂

Show blocked user
唔好散播虛假消息
事實係陰性都要家居隔離

Who Care?

無乜野

中國人…算la

中國輸出病毒
仲有心情笑
好心學下德國啦

好彩WHO將香港數字計埋落支那

支那仲笑人地
連自己國家真正嘅確診數字都唔知

Agree

咁一定係香港屌人先

支那狗得比表情果陣先有得投票

唔好扮痛心咪仲好
好過講咩兒子母親
屌你母親

唔少中嘅都係大陸過嚟嘅

更加要大力宣傳香港多人中，嚇走大陸人

我都開心
最好一個都唔好黎香港
香港太危險

唔好落嚟

香港係疫區嚟㗎

我見到女狗中招都係呢個表情
希望3萬陸續有黎

你就fake news
識唔識字？

好事黎 廢事同佢一家親

五毛狗

制你老母

200步失笑1步

80000人感 3000人死亡
(已經假數)

笑鳩400人感染 2人死亡

到底呢個咩世界

我都想多啲呀，多啲大陸人落嚟死

個post正評多到
中國人笑得冇錯

快啲封香港關啦

起碼有五百幾個喊同兩百幾個心碎

睇下邊個可以笑到最後

香港每日確診數比全中國單日確診數還高
月娥抗疫不力
懇請甴主席賜死林鄭月娥

自己惹到全世界週圍都係 掉返轉頭笑人都有

鄰國嘅事關我撚事

武漢肺炎

都話我地唔同種族
冇人想同你一家親

香港正垃圾地方，千祈唔好過黎

仲以為嗰個係戴口罩emoji
點知真係笑哈哈

410
連武漢公佈嘅數字入面一個零頭都唔夠

自稱香港係永不割的一部分
有著數就R到盡
成日以為自己控制全球
強迫所有人一定要愛國
但係大難臨頭就各自飛

這就是芝麻仁

無差別恥笑香港
班愛國藍絲情何以堪

平時唔係一家親 係要落黎咬資源 有咩事起上黎都係要繼續咬資源

其實香港屌人先大陸人屌先點都好，以前大陸一有事香港一定會幫手先，例如汶川大地震。但係班大陸人點對香港大家有眼睇。其實好多野都係大陸人自己攞來。如果大陸人踩少香港機腳，我相信今次武漢肺炎香港一定會好似四川嗰次一樣伸出援手。可惜，我唔知大陸人太jealous hk 定睇唔起hk,死都要同我地作對。

光復香港，時代革命
5 demands not one less !

笑呀 反正你地武漢爆嗰陣我日日都笑到仆街

加多一兩個零就差唔多

其實我都想睇香港攬炒 更加想笑佢地蠢 以為我地會唔開心

牆內傻西，任你笑
我有大將之風

I think they are just trying to accuse ppl for going to weibo, its totally fine to go weibo. as 知己知彼百戰百勝

原來呢到竟然有人唔知中港關係個flow係點
簡單梳理一下

(遠古)
當初香港好境 堔圳人仲耕緊田果時
當時多數係香港人睇唔起大陸仔 覺得佢地窮無文化無見識
但其實果時係真一家人(個呀哥係大陸,個細路係香港)
同埋果時鄉下唔少人靠香港接濟
所以關係其實幾好

(中古)
97果時 好多大陸人都開心收返香港
覺得中國慢慢強大,開始洗脫俾人恰既恥辱
同埋果時佢地仲係覺得香港好先進好"高大上"
無耐開始有新移民既問題
好笑既係果時政府係反對,覺得負擔唔到咁多人
反而係當時既民主派支持派單程證
跟住可能教育/大陸經濟慢慢好
中港關係慢慢變得更好

(近古)
08年京奧 又改革開放30年 又地震又上太空又咩釣魚台又經濟高峰又剩
好多香港人都覺得"祖國崛起"(原話)
學校日日教我是中國人,又血濃於水咁
連共產黨都覺得收返香港人既心
俾左雙普選路線圖
中港關係歷史高位
(好多人拎呢個位鞭屍,但當年中國對香港的確唔差,起碼枱面上仲尊重一國兩制,又(話)俾雙普選)

(近代)
10年開始
自由行問題開始出現
雙非/單程證問題,香港人開始有種顯性既種族認同感
大陸經濟好左(主要係網民多左) 就有自信屌返轉頭
接觸多,磨擦就多
買唔到奶粉/反雙非/蝗蟲論出現/網絡文化改變之後
中港關係就開始有裂痕
14年佔中 大陸開始鋪天蓋地文宣反港(呢到好明顯中國有刻意帶起仇港氛圍 到今日都帶緊呢個風向)
中港關係越黎越差
之後就唔洗講 好典型 心有刺 咩都睇對面唔順眼

所以其實話係香港人屌人先
呢個講法係成立
但用咩Ricegum做例子就錯撚晒

香港人唔需要牆

唔洗隔幾耐個風向就係肺炎係經香港傳去大陸

起碼上千上萬條先會有三隻有啲腦既人遇到啲支持香港人運動既就更加（真係）少之又少
被黨媒洗腦下的支那豬係賤格 共產黨故意放既病毒搞到依家全世界都係 但覺得有資格笑人？
另外
希望真係 三萬 thx 滿足支那人
香港警甴確診武漢肺炎

共狗死全家

1萬笑50步

# 中港關係
由你講呢隻字開始, 你已經錯撚哂 唔使拗

是但啦 冇人想知支那人點諗

唔知點解一啲嬲嘅感覺都冇可能因為見到中招嘅都係新移民藍絲同差狗掛

有事就拎政權係擋
無事就搵民族黎講
中國人就係咁核突噁心

有1/10有得救,好大進步架啦

冇乜感覺

是但啦 佢地開心咪由佢

睇細圖以為個笑係口罩黎

410 又點
對比其他國家都算係仲守得住
中國人關心下佢自己先
你估真係零咩

其實大陸人不嬲都好憎香港人完全係mutual hate

死晒啲藍絲啱嫁喇

借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

你自己pin番啦 一陣又有人批鬥你

支那沒有一個人 .jpg

香港抵比人笑啦，引曬d肺炎旅行狗留學豬入關，屌你老母臭西

遲d佢地又會屈香港係源頭

又美國又意大利又香港
有冇人信

spin 鳩佢哋 黑警中咗仲比笑哈哈

咪撚玩啦，搶你資源果陣先親咋
從來都想你死，支那狗有民主一定烹殺香港人

咁我地由12月開始都到而家啦

千萬步笑幾百

岩
咪落黎

平時就中國香港
疫症果陣中國同香港數字就分開計

死咗幾十萬支那狗仲開心

再笑我地傳返比大陸呀

新加坡今日多73單
Monkey see monkey do 政府禁止酒吧夜場營業同禁止10人以上聚會

鄰國劣質蟻民係咁嘅質素
無需理會

正，香港同大陸互相痛恨就啱啦！
記唔記得新加玻點獨立？

大力啲屌 支持

得啦啱㗎啦keep住呀
Hong Kong is not China
we dont care
難得中國人同香港人割蓆
開心都嚟唔切

其實支那一方面又要中港融合，另一方面又係咁煽動中港矛盾，究竟想點

佢要地唔要人咋，洗錢既ibank個堆好多蝗

淨係根據終蟈個數寫死左3000個
都無但理死左個班人😂

封我地關

因為香港都唔係中國

搵人笑鳩返佢地啦，就話［平時開口埋口就中港一家親，依加慶幸近幾日大劣「零」確診，見香港多人確診就踩，呢班中国人姐係支持港獨啦，姐係支持分裂國家整體性同主權啦，完全違撚反習維尼+毛澤東思想，冇d骨氣］

話佢地同踩死去上萬個大劣同胞屍體去笑人係冷血，都曬鳩氣

我都係
睇完冇咩感覺

點會發生佢哋咁嘅性格，除咗港幣以外，點會真係關心香港嘅嘢
eg本地文化

哇屌，原來大陸有得投票

四百幾宗唔計落中國個賬
得45個揀嬲嬲
即係有5000左右韭菜支持港獨
同時得45個反對 真正民意？
反了反了